今日尾市夠膽入熊嘅，此乃智者

真係好大膽，但低你贏

啲熊貴到飛起，有沒有人照入